(ive) 大家點睇 新科 西式包餅及糖藝高級文憑

如題
新科 想報但係有啲淆底
有白老鼠feel

讀ive 除咗工程其他科都無咩用
所以你中意就可以揀

真係睇你興趣，但d老師就好濕尻既，特別教廚個d 你會讀到好頹

以為好多女報 點知都係一班毒撚

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

完

喂，呢啲課程中學都有得讀啦

未讀過 ive

畢業生可投身糕餅店，麵包店，咖啡室，餐廳，酒店，度假村，主題公園及會所等相關行業。獲得專業經驗後，他們亦可以擔任督導職位，如助理廚師主管，廚師主管及糕餅主廚。當學員撑握行業運作及管理知識後，亦可選擇開設麵包店、糕餅店或咖啡室。

工程邊科唔伏？

唔好撚讀呀，岀到黎真係會變社會垃圾，屌佢老母臭閪vtc浪費我兩年時間，又話會介紹工比人，最後呢乜鳩都冇，要自己去搵。學個啲嘢岀到去做嘢有十份九係冇用，學黎放係個腦到等生草。千其唔好讀呀

唔洗讀都任請人ga
你讀黎托柒咩